搞碼頭唔掂架 搞埋港珠澳大橋人工島啦

仲有好多港豬係呢個風頭火勢既時候
我地係前線抗爭
佢地就個個禮拜過澳門賭錢
乜鳩都唔理
仲係度話我地搞亂香港
知道碼頭搭船返香港麻煩
就轉搭金巴座漲港豬澳大橋流量

下一步 大家知道要點做未
我要你地連香港都返唔到黎 留係澳門呢個五毛地方啦！

自推

推